[召喚教師巴打]點解冇老師出下聲

小弟係不嬲做開cd rom嘅教畜
呢排見到每個團體都走出黎發聲支持
除教協啲罐頭聲明之外，點解係冇教育界出下聲？

搞到我都諗緊係咪應該做啲嘢，明明我地都算係放緊暑假

教畜

咪分化啦p牌仔
前日定尋日先有幼師出左聲

盲撚
[花繼續遍地開] 一群教育工作者致香港市民的家書

[遍地開花]教育界，出黎陪住學生走落去

點解無m記員工出下聲？

眼都射爆埋

分化死全家

sor 冇睇清楚
自行收皮

分撚夠化未?要唔要叫掃地姐姐show委任證?

推